Pada minggu ini, saya sudah mencoba menginstall virtual box pada ubuntu saya. Walaupun saya sendiri menggunakan ubuntu, saya tetap menginstall virtual box agar nanti dapat ngoding sysprog lebih leluasa karena kemungkinan akan memodifikasi kernel. Saya sangat kesulitan dalam menginstallnya sehingga akhirnya virtual box saya bisa jalan. Karena terlalu sibuk menginstall virtual box, saya tidak dapat mengerjakan hal lain